呢排個人好悲觀 好想死

呢排番緊實習 公司啲人好難頂 又多野做 想話搵人呻下 女朋友呢幾日好似突然變左個人 對我愛理不理咁 搵朋友 先發現我其實都冇咩朋友 屋企人我平時都唔多同佢地講野 結果好多野自己屈左喺心入面 覺得自己好孤單 不停鑽牛角尖 食食下飯仲會流左幾滴眼淚落黎 做人好辛苦啊

做下運動會開心d

錯了嗎 後悔了嗎

有定心理準備要帶帽了 ， 到時先Post呻都未遲

( Show Blocked User - 肥絲大隻老

ching太唔專業啦

記住呢種痛楚

手提app 唔順手
求其啦

好彩都叫有做gym 唔係可能已經死左

唔想記住

睇黎你呢牌壓力都好大
我之前都試過呢種好差嘅情緒狀態 但都捱過了
之前覺得無人明白自己咁 搵唔到宣洩嘅渠道
點解你覺得自己冇咩fd呢？ 你有冇嘗試去搵佢地呀？
女朋友果方面，會唔會係最近佢都有野煩緊？可以了解一下
返intern 嘅辛酸，可能你同科一齊出緊intern 嘅同學最明白你，或者可以同佢地互相傾訴下打下氣？職場黑暗，壓力對於學生黎講係一個幾大嘅衝激
另外都可以搵d野做下, 除左做gym之外，對多d大自然，食下好野，人都會開心d